到底揀Vapormax好啲定Ultraboost好啲

Vapormax：大家都話易襯，但係個底太硬，什至有人話核突

Ultraboost：個底夠軟，但係太公廁，外型都一般

應該點揀

ultra-boost 都唔靚 我諗唔到有咩鞋靚過佢

仲要好撚舒服

Vapormax 連著咗幾日個底都okay舒服，同埋好型

vapormax行路真係要習慣下

要睇顏色 有啲色不了
加上多人著 搞到審美疲勞

vapormax個底太窄
你睇番自己對腳算唔算闊
唔闊既要習慣下
闊別唔好比錢買難受

個d fuck boy亂咁襯對yeezy

清買咩色

何出此言

買大幾個會唔會好啲

究竟vapormax定ultra boost舒服啲

全黑 早幾日行過馬拉松跌價跌到hihi

上樓梯好易卡撚住
同埋好撚驚佢爆底

最好其實自己試下
Racer vapormax依啲窄底真係唔係個個得

我個人感覺係ub

咩價位

卡住係咩事
不過我聽過有人爆過底

唔該曬清

你買左就明我講咩

Ultraboost百搭
Vapormax 着出黎我個8歲表妹都笑我肉酸

你講完我有啲驚添

百搭係百搭，但係公廁

699 有碼即狗衝

各花入各眼我覺得vapormax唔係平底幾特別

Vapormax比肥仔著

點解

但係真係幾撚靚

都係

Pureboost

呢個我有諗過 但係身邊好多人著

Vapormax好好着喎
唔明點解會有人話好難行
仲有增高效果

增到幾高

矮撚順便想問下邊對可以增到高

Vapirmax 增高，好多色都係7

Ub係舒適d,多d色，公廁d

仲係唔知點解Vapormax 有人著
柒撚到

啱啱度左大概5-6cm左右

個人認為ub係好啲 又舒服 著住返工企8 9個鐘都唔會唔舒服
Vapormax 第一代靚好多 我著呢對好易kick親 雖然ub都係1.0最靚

Ub la

sor計多左1cm
應該係4-5cm左右

好好睇喎
platinum無撚敵

我未着過vapormax唔知，但我自己就着緊ub laceless同3.0，係真係幾舒服

咩年代
仲ub對vapormax
買哂兩對咪得

兩對都有

兩對都有
我覺得vapormax好著過ub

都係依隻色最靚

咪個連登仔口味
vapormax個底成隻水熊蟲咁

有一對白面藍底 幾襟污糟
Fly kit好過primeknit

得罪講句 ub係最舒服既鞋

agger

聽講過有人著vapromax踩中煙頭
點知辣穿咗 漏氣
想知係未真係有機會發生

Ub 啦 公廁其實咪代表佢設計真係成功
大家都喜愛 唔使係都要揀d另樹一格嘅

真係會爆底，之前見個肥佬著到爆底，行路吱吱聲，好似啲bb仔鞋行路有聲咁

仲有行樓梯好易仆

冇著開yeezy，但想請教yeezy應該點襯

老老豆豆 對對鞋都有咁滯 REACT真係最撚舒服
VAPORMAX無得同佢比
YEEZY/UB/NMD 都無佢咁彈 大大力踩落地都緩震反彈咁

我覺得vapormax 麻麻地好著喎

Vapormax靚係靚 （個人認為）
但著左成年都覺得唔係話好舒服
同埋唔知有無巴打覺得vapormax太貼腳好緊著得太耐會有d辛苦

白色vapor會唔會柒

Vapormax?

窮撚

一開始我都覺得非常柒，睇慣咗又ok嘅

頭先計多左1cm
應該係4-5cm

真咩

掉撚咗佢

買大個碼會唔會好啲

做開gym
著vapormax果陣玩得太重 有個air爆左

React都唔錯

都可以喎 但係我怕好似上邊啲清咁講話會易爆底

爆左之後對鞋會點

今年年頭買
粗着左差唔多成年都無事
不過白色真係好易污糟

已經買大左 但我果對1.0 唔知2.0有無改善
Vapormax1.0其實靚過2.0好多 個剔細左反而7左

要舒服嘅話其實喱兩對都唔夠EQT舒服
EQT係厚底Boost
Ultraboost唔係1.0嘅話不如唔好買 1.0最靚
Vapormax係增高少少但行路嗰時好易俾條路凸起嘅位卡住
Yeezy嘅位唔係專登要買款嘅話都唔好諗係最唔舒服嘅boost

我ub eqt 都有, 都係覺得eqt 舒服過ub 好多

厚底咁多緊係舒服勁多 著左EQT返唔到轉頭
等我嗰時仲覺得Ub舒服買左堆1.0 點知有EQT就寧願著EQT

使唔使得甩

兩對都買

鞋頭個條膠入面個啲唔得
其他就好易洗
呢個算係最大缺點

短人真係唔好著vapormax
佢呢種鞋形，對小腿要夠修長先好睇

Vapormax

Vapormax 個底皮勁易甩

Ub 白底半年黃

兩對都係短命撚

咁Nike zoom, react 定ub好著？

窮撚只買得起一對ultraboost

react啦屌

Vapormax黑加粉紅底 唔係人人carry到但幾型

要舒服一定係ultra boost，雖然公廁不過都有靚款
如果你要唔公廁就無辦法啦
我始終覺得鞋係 舒服同款大於公唔公廁

題外話 boost嘅舒適度嘅話
Eqt>ultra >= yeezy 350
唔認同yeezy係最唔舒服嘅boost
只不過係鞋形同鞋頭唔岩搞到覺得唔舒服 買岩size就得

ub真係得1.0靚 其他買黎出街真係麻麻地 之前買左對全黑2.0都好少著 同埋感覺上2.0好似緊啲
如果搵到既話就買1.0 呢排rainbow restock 你可以留意下
利申有3對ub

yeezy個鞋頭真係好撚緊

白底可以上返白油有得救
甩皮救唔到自己諗😎
同埋比盡你千幾都買到對洗唔洗咁錫住用
鞋係要着得舒服唔係就住就住

一定揀vapormax
UB 7.7

邊對舒服咪邊對，著鞋目的係舒服唔係要靚

利申: 對ultraboost 係outlet 斷碼價500 港紙買，開心粗著，著埋去跑步

個人覺得UB靚D
再講Nike qulity越黎越雞
太易爆線，Air底又易穿漏氣
UB完勝

boost 始終都叫新野 Air已經係N年前產物
仲話出react打boost 一試完react覺得硬過疆屍

兩對比較梗係Vopormax啦
ub著耐左麻麻地 承托力一般
不過講到好著 一定係epic react!

冇買錯，之前揀epic react 同vapormax

後者感覺型啲不過貴

1.0打後柒到仆街
我og同1.0triple white都有
打後果d買唔落手

由細到大換新鞋 頭果幾個星期都會著到腳痛 係得ultraboost先唔會 ultraboost個底真係好舒服軟得黎又有承托力

今日去咗試react 硬過水泥
有時跟下大路真係唔會死錯人
買ub啦

想入對vapormax triple black 搵唔到

我都係

element 55/87>both

ace 16+ purecontrol ultra boost

講多對flyknit racer
呢對個全黑

Boost 黎講
我覺得pure or uncaged 先好睇
利申貪平買左兩對pure

Vapormax 正 識襯型過ultraboost多多聲

陳冠希 vs 啊伯 .jpg

同埋 vapormax 最大問題係行路 ke ke 聲

咁可能我問題 著過曬有boost嘅嘢係得yeezy會硬到腳攰/腳板痛 但我個問題應該唔太關鞋頭同鞋形事

Racer正啊

想買Ultraboost 3.0 全黑
StockX賣到四舊水美金

巴打知唔知邊度買可以平D？

Triple white 都好睇

公廁黎講 2對都係架啦 襯得好睇咪型 襯得柒咪公廁囉

明明個個都話ub好著易襯

屌你硬要講vapormax

哂撚氣

你想買就買啦

唔追潮流咪ub 實冇死
追就睇下react 87
個人覺得boost太淋

如果boost太公廁，我覺得可以考慮吓react element 87 or 55. React彈過boost好多不過兩者行街都舒服

Vapormax不如買子彈鞋啦

Vapormax舒服啲
但好多人接受唔到舊透明膠

vapormax係靚
但上腳靚唔靚就見仁見智

呢樣真 嘈到

兩隻鞋款都有著，舒服一定係ultraboost
Vapormax我覺得行太耐隻腳好快攰，有人話鞋身窄，我都認同，個底硬，行路有EE聲。

vapormax係咪似著足球鞋？
未著過

Vapor action

一見到太過公廁 就會有種嘔心既感覺

Vpm1.0先靚，2.0有塊膠布喺腳眼咁

ub仲多

早期出ub果陣
買左好多對1.0同聯乘，2,3代都有對
ub 一著果下真係好舒服
你會覺得其他鞋全部都唔好著
但之後著得耐同行得耐 發現對腳真係好累
呢家唔會再買ub
d 舊鞋都放哂出group

呢家見到人講ub 舒服，笑而不語
開頭上腳舒服囉
但著得耐真係好撚累

加條棉褲加條jogger
著乜鞋都公廁

u記綿褲
正宗毒撚想扮潮童

二選一既話ub點都會好d, 有著vapormax第一代同ub 1.0, 3.0, 講下vapormax有咩唔好先, 鞋身中段同個底都設計得比較窄, 對腳掌闊同扁平足既人唔係幾friendly; air上面少左層中底物料, 原意係想腳掌直接feel到個air, 不過落地果陣d力會聚晒係air d邊位果到, 行得耐腳板底可能會唔舒服, 著多幾廿次可能會慢慢適應到, 有d vapormax既sportwear系列會加番層cushlon中底就應該會好d; 優點係輕過同slim過ub, 著上腳開頭行一陣會覺得個底幾彈
ub除左boost物料易變黃同埋boost底比較厚影響穩定性之外都冇咩太明顯既缺點

有咩所謂, u記果d都算平靚正

冇所謂啊 柒炸麻

點解攰

其實如果返工要企十個十一個鐘好難搵到一對鞋可以完全唔攰
Mizuno 果d無試過，個款好難襯牛仔褲
Asics有d出街款好似好高評價但我都未試過
唔好講長時間企同行
叫我坐係度完唔郁隻腳淨係攰上半身三四個鐘其實都會攰

了把撚士

你都係普通人一個
唔好睇到自己太高太特別

3.0 同 4.0 咪公廁
1.0同2.0一定冇咁公廁
vans 個d咪仲公廁 著得靚咪得

React啦！

痴撚線 著得耐同行得耐著咩鞋都死啦

Eqt唔硬咩？

我同事著對 vapormax 唔剪個 tag 佢話好潮我地笑撚到傻

EQT都硬咁UB咪好撚硬

樓主不如講下yeezy有咩問題